其實有無人知呢段杜琪峯訪問嘅原片係咩

帶口罩
姐係近期架啦
港台
但近期鏗鏘說係無呢段架喎

視點31
講香港電影
有訪問游學修，golden scene老闆，田啟文，高志森

唔該